是靚甜 鮮愛文芒果配椰汁蕃薯芋圓西米露

好味

\hi

快速師

個名貢長

糖尿師

甜過定囝

長名師

幾時出1/2燒雞糖水

Yummy

好味師

定延甜D

住家師

咁重本用愛文芒整楊枝甘露
本人有意收購樓豬老母
請儘快的用tg與本人聯絡

是

點解唔食印度芒果

咁夜
宵夜師

愛文好味D

重本師

忘本師

屌你啦

甜品師
自己煮？

台灣先是我祖國

牙媽整

想食

仲有無用水牙線

想食師

點解唔氣炸下碗西米露

我愛印媽

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

印媽是咪台妹來

你知唔知自己已經好耐無食過氣炸

傻仔肉酸

我是台仔

熱氣

你係熱氣師

食我d師

知唔知台灣幾時開番

請我食可以嗎

本身諗住12月開返
點知香港又爆多次

我宜家是養生師了

米癲啦

媽媽的西米

以我Mon 果達人來睇，係大陸Mon 扮台灣Mon

大食師

唔係話10月開咩

媽媽的味道